袭击北美的一些最具破坏性的风暴都有这些名字。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
在闪电风暴点燃加利福尼亚州五天后，火焰到达他位于圣克鲁斯山脉的家，并将其烧成灰烬。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
飓风季节一直延续到11月，这意味着我们至少还有一个月的时间和暴风雨。大西洋正在酝酿一场几乎史无前例的热带风暴群|萨拉·乔多什| 2020年9月15日|科普
虽然这两次风暴都将向北移动，距离美国大陆很近，但有人担心保莱特将在下周初以一级飓风的形式抵达百慕大。这是大西洋飓风季节的高峰期，热带地区非常疯狂| Eric Berger | 2020年9月10日| Ars Technica
与此同时，大多数教师、学生和家长基本上都在等待风暴过去。为什么学校不能得到全国妇联所拥有的？（第431页）|斯蒂芬·杜布纳| 2020年9月10日|畸形经济学
《完美风暴》的作者谈到了打击兄弟情谊以及日益加剧的财富不平等所带来的威胁。塞巴斯蒂安·荣格论战争、损失和分裂的美国|每日野兽视频| 2015年1月1日|每日野兽
对帕斯卡可能经受住这场风暴的恐惧让杜·韦尔奈、奥普拉·温弗瑞和其他好莱坞精英使出浑身解数。好莱坞即将到来的灾难故事|道格·麦金太尔| 2014年12月17日|每日野兽
兰登书屋还负责支付一名无辜男子巴里的法律费用，巴里被卷入了这场风暴。右翼强奸巨魔vs Lena Dunham | Emily Shire | 2014年12月10日|每日野兽
但是很多年后，当我看到一场强烈的风暴即将来临时，我的胃仍然感到紧张。注意警告：为什么我们处于大灭绝的边缘|肖恩·B·卡罗尔| 2014年11月30日|每日野兽
泰瑞斯说，该组织不应该突袭医院，而应该劫持两名警察作为人质，然后与道恩进行交易。行尸走肉的“交叉”：舞台现在准备上演血腥、致命的季中大结局|梅丽莎·莱昂| 2014年11月24日|每日野兽|
智慧人不恨诫命和公义，也不会像船在暴风雨中被摔成碎片。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我们认为，这种危险的平静可能预示着暴风雨的来临，我们不允许它使我们陷入安全之中。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
想到在这样的情况下，伴随着北极风暴的呼喊声去睡觉，想要一首摇篮曲，真是令人沮丧。北方巨人| R.M.巴兰坦
然而，暴风雨已经过去了；月亮和星星在晴朗的天空中闪烁，极光欢快地舞动着。北方巨人| R.M.巴兰坦
虽然要塞在国内遭到破坏，但他们并不是无所事事，他们正准备从国外攻打要塞。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特